個市咁龍，今次仲唔到我發達？

本身有一萬蚊，七月份嘅時候唔小心摸頂蝕咗幾千蚊
大選完結之後以為一定會爆買啦，點知出左濕鳩疾苗又趺到閪咁

等左咁耐個市終於OK番少少，樓下個看更都笑笑口話買HSBC賺左少少
我個本得番5千幾，有冇機會喺下年暑假之前幫我賺番萬幾去歐洲玩下 ？

可以
去做保安員賺錢

下 炒股咁易賺，點會想去番工？

以舞養舞啊，咁撚死蠢。抵你啦

跟屈機男入行做保安啦

點解要燈

中撚埋肺炎，你養埋我個份

輸左50％

啊屌，唔係wor , 中左有5000 HKD
聽講中左都可以玩手機，一邊炒一邊收5000 都幾和味，計連下數好似OK

咁多老野你驚冇人包養你住豪宅？

今次唔同 個市真係OK
啲同學仔都有人想入市

入啦，笑鳩班儲錢撚既廢老同打牛工既成年人

5000幾不如去賭馬算

今晚入邊隻好 ？ 俾個名我

XPEV PUT 65 1127

XPEV 升到咁勁點put
認真post 師兄放過我

梗係Long call 不過你遲左一步了

唉 屌
入左小鵬汽車又中棍

仆你個街